想pt讀個社工牌，應該讀咩好？

本身係degree holder,但係係其他field
想part time咁樣讀個社工牌（一，二都無所謂）
讀咩好呢

利申：試左master, but failed

Hd sw pt 得番明愛同港專
不過港專據了解pt 係full左

Pt Degree sw要有hd牌先有機